pourtant vu le nombre de bar , y'a de quoi finir beurré ...
chapeau !
oui . pratiquement tous les médicaments de ce type en ont .
on pourrait donc sans doute avec une bonne analyse adn sur les parcelles de peaux mêlées aux miettes de biscotte retrouver le coupable et lui faire payer une amende .
8 ) joyeux noël ( 2005 )
c'est le présentateur et animateur de radio , `` lucien jeunesse '' , pour le jeu ( qui commence à dater ! ) des `` 1000 francs '' ( c'était bien avant l'euro ! ! ! ! ) ; qui se produisait ( si mes souvenirs sont bons ? ) jadis , radiophoniquement et quotidiennement vers 12h30 ou 13 heures . mais il ne disait pas ( si mes souvenirs sont bons également ! ) `` chers amis , bonjour '' , mais :
regardez , là-bas ,
je trouve oui , il y a un confort visuel incomparable surtout avec l'écran retro éclairé ( je vous le conseille grandement ) et puis une liseuse est un complément au livre classique et non un substitut : )
selon votre propre source , il y aurait deux points et demi de différence entre eux , en faveur de macron ...
do n't panic . demons use diamonds and souls to power their ufo craft . the bigger the diamond , the more it lasts . demons have 4 ufo bases : 1 ) moon 2 ) inside fake mountain kailash in tibet 3 ) in lake baikal in russia 4 ) in atlantis which is underneath the mariana trench in pacific ocean . there are no aliens . nobody lives on other planets .
ne boude surtout pas ce plaisir ! tu ignores s'il se reproduira un jour
l'heure solaire ! !
venant de journalistes , je me méfie . l'information , on en a au point d'être surinformé . nous proposer des images au lieu de texte , pourquoi pas , mais la manipulation par l'image existe .
d'abord parce ce que les causes initiales ne sont pas identiques et que la collectivisation de ces problèmes semblent vous identifier dans une catégorie et vous donner une « appartenance à ... »
le judaisme parle aussi des anges !
.familial : tu as ta mère mais elle doit être aussi diminuée , mais qui d'autre ? ( fratrie , cousins , oncles ou tantes ) a toi de faire « l'inventaire » de ceux qui peuvent créer ce lien autour de toi .
en fait noah a cette aura en france parce qu'il a gagné roland garros en 1983. après 1983 , il n'a plus gagné aucun titre , mais pas grave en france cela suffit à faire de vous une légende du tennis . cela me rappelle bartoli qui remporte wimbledon l'année ou toutes les favorites sont blessées et absentes . des véritables champions ce sont des federer , nadal , qui gagnent et regagnent , et ne se contentent pas d'un one shot . en fait noah semble ne pas comprendre que s'il a cette aura c'est aussi parce qu'il a bénéficié de la culture de la loose qu'il dénonce , et qui lui a permis de dormir sur ses lauriers sur base d'une seule victoire dans toute sa carrière .
ce n'est pas grave , ça peut arriver .
sosh 2h/mois bloqué 4,99e
les survies guide
rien ne te fait aucun plan
tube people = demons . clones = demons . human costumes that demons wear = demons . dinosaurs and 666ed people have triple stranded dna ; normal person ca n't swallow 666ed food ( designed for 666ed people ) . demons live inside clones . bacteriologist alexandre yersin ( who discovered bubonic plague ) is depicted on the shroud of turin . there is another shroud ( shroud of milan ) on which blasphemer yosef ( who was crucified on a pole in 1066 ad ) is depicted . menachem mendel schneerson , lenin ( el=deity in hebrew , nine = no in german ; so , when chanted repeatedly is blasphemy against the creator ) , and yosef were possessed by azazel ; now , rico cortes is possessed by azazel .
douce lutte sainte lutte
t'es pas grand loup le méchant ...
ils peuvent ainsi financer les députés européen et tout ce qui gravite autour ainsi que les guerres .
hey ! ! who are you to tell this ! ! ? ?
c'est vrai qu'on morfle dans les films d'horreurs 😤mais pas mal la moralité de ton histoire 😊
et voilà , bien entendu
un album semble s'ennuyer ,
il n'y en a plus beaucoup dans la vie réelle !
►son usage prolongé peut entraîner une forte dépendance◄
je sais pas , tu as dit quoi déjà
... ... ..
lol
l'ennui c'est que , vu que les bêtes n'ont aucun droit , on ne voit pas comment elles pourraient réclamer justice en se prévalant d'une loi humaine . même celle du talion .
there 's no more hope ... : - )
j'aime bien cette phrase de u.g . krishnamurti : `` les lois de la nature ne comportent pas de récompense , seulement des punitions . la récompense ne survient que lorsque nous sommes en harmonie avec elle . la totalité du problème a démarré lorsque l'homme a décidé que l'univers dans son ensemble a été créé pour son exclusive jouissance . ''
7
vous n ’ aurez ni mes traits ni mon âge ,
8 jours si tu es au prix du marché .
je n'ai jamais dit cette phrase .
là je te dirais qu'il est de tous bords .
si la discussion est intéressante je participe
c'est un choix de vit .
dans le coma tu ne peux pas discuter mais tu peux entendre d'après les médecins .
on pourra dire qu'ils sont patients ou masochistes .
.
ah ta fermé la porte et ta oublié les clés a l'interieur hhhhhhhhhhhhh
pas la même époque
les français avant tout .
on trouve aussi des vidéos sur you tube présentant des expériences
zut alors
dépèche alors ! ? ! ?
on ne vous a pas proposé limoges ?
tout est joué je crois ! ! mais le pire est à venir .
@ armand tu connais mon amour pour dieu
le gamin qui ne comprenait pas que son père ne le laisse pas jouer avec les chiens lui demanda :
au canada , indubitablement . au canada , il n'y a pas cet engouement furieux pour les armes à feu , ni le fanatisme religieux qui prévaux aux u.s.a .
quel verset d'isaie dit ça ?
et en plus il faut payer pour des informations déformées et partiales au service du parti qui a totalement échoué , les socialistes
je pense que tu es très bête toi , et même que tu es de droite
si osman ou uthman le calife a fait les bêtises que tu cites plus haut , cad bruler les corans et meme les écrits originaux etc ... , tu dois en apporter les preuves et pas raconter des histoires .
en a fait lentement le tour .
de pensées positives ; car ainsi ...
c'était un fake
j'ai dit !
va savoir pourquoi en parlant de modestie , je pense à bourvil.. il semble si tendre , si humain , si humble alors je partage avec toi cette belle chanson :
car si , en plus de la sodomie , tu pratiques aussi la fellation , la cravate de notaire , la levrette , le 69 et la brouette thaïlandaise , tu risques bien d'avoir des sexetuplés…
voir comment sur yahoo mail►
sachet que oui ! !
je ne touche rien
la preuve autour de toi .
chacun fait comme il veut ..
les temps modernes un chef d'ouvre truffé de sequences cultes au comique irresistible
j'espère etre bientôt mourrute aussi
oui , en centre bretagne . non je n'en pouvais plus .
réussir et rapidement ne vont pas bien ensemble .
dans ces cas là il faut en tout premier lieu vérifier son hygiène de vie : assez de sommeil , alimentation équilibrée , faire du sport ...
le problème c'est qu'on la paie déjà largement avec toutes les augmentations qu'il y a eues et celles à venir .
va à la mairie de ta ville , ils devraient pouvoir t'aider .
je me console sous la douche lol
tu ouvre la page dans un onglet et pendant que la video tourne , tu as le temps d'aller au choix :
ce que tu décrits est banal , c'est toujours comme ça , dans le cadre qui y est celui que tu vis . faut supporter , certains affirment aimer aussi ,
l'interprétation que vous suggérez est subjective , puisque ce sont des moulages de plâtre dépourvus de tout adn . et toutes les hypothèses sont ouvertes .
et la forme sans le fond ... ... .. dans le fond ça n'a aucune forme ... ... .
fake news
dans beaucoup de pays et notamment les pays du tiers monde , les pauvres ne pèsent rien devant les riches pas uniquement dans la justice mais dans tous les domaines . par contre , en ce qui concerne les pays soit disant démocratiques , notamment les grandes puissances , il est vrai en apparence il y a une certaine égalité entre les pauvres et les riches . mais en réalité est autre . en effet , quand on est riche on peut se permettre d ' avoir les plus grands et les plus influents avocats qui comme on le voit pèsent lourdement dans les procès alors qu ' un pauvre malheureux peut se contenter d ' un inconnu petit avocat sans aucune influence dans les plaidoiries .
tu veux voir le plus possible de prisonniers ?
c'est la preuve d ’ honnêteté que fait la personne en avouant sa faute qui rachète cette dernière ( en partie ) ..
pour moi c'est hyper simple . sujet , verbe et complément . je pose une question simple , je veux une réponse simple . autrement ce n'est que de la foutaise !
ils se font escroquer , et puis voilà ... peut être ça les rendra moins stupides .
la dette a grossit et le déficit est là , présent chaque année .
n'ayant jamais bénéficié de cet avantageux organe , je n'ai jamais eu à en constater la fonte incompréhensible .
ça va faire tout bizarre samedi prochain mdr à l'avance
c'est dégoûtant .
de quoi parles tu ? l'amour des autres vers toi , ou l'amour pour les autres , de toi vers eux ?
il pourrait même descendre plus bas en te parlant !
j'ai bossé dans l ime où cette ordure à `` travaillé `` et je peux te dire qu'on ne riait jamais avec ça .
on est chrétien , car on est attaché à jésus et pas parce que nous sommes , serons
des fauchés des crevards des minables
facile !
- dites donc ! vous n'êtes pas fou , vous ? ? ?
il est effectivement dommage et rageant de bloquer maintenant sur les mails .
au lieu d'engraisser les entreprises ou plutôt les actionnaires qui produisent du chômage en retour , `` investir '' dans la dette !
donc ta glisse ne sera pas compromise ... ... .
le double jeu de la france au mali - par banda kani :
120 ans
quand la réaction chimique cesse , la combustion cesse également . la température , qui produit la flamme , chute et la flamme ( émission de lumière ) disparaît .
... ... ...
bah le problème ne se pose pas pour toi , ton séjour au caire est touristique et donc temporaire
tout cela mérite de longs développements et une étude approfondie du sujet . c'est l'œuvre d'une vie , parfois même de plusieurs ...
bien à vous
j'ai lu dans des commentaires que tu voulais être assistante dentaire . le concours se prépare avec un simple brevet des collèges , donc oui , pourquoi ne pas arrêter le lycée .
ils sont capables de rester sur leurs ronds-points jusqu'aux vacances ?
toujours par fruktbl
ce n ' est qu ' après la création des `` canons-chrétiens '' que cela fut considéré comme une hérésie .
chaque société était différente aussi , je ne me rappelle plus si c'est le romains ou les grecs qui enlevaient les enfants à leur mère vers l'âge de 7 ans pour les élever entre eux et en faire des soldats . ou autre .
l'académie charles cros
turkménistan
comment expliquer que ca continue à avancer ?
a partir du moment où elles vous paraissent bien établies et que vous n'êtes pas trop influençable
si ils ont envie de se rendre ridicule c'est leurs problèmes ...
en échange
ce qui est affirmé sans preuve peut-être nié sans preuve ( euclide )
2 ) hier en rentrant de paris j ai le frein avant qui ma lache , donc je n ai plus du tout de frein sur ma moto , enfin du moin plus de frein avant et la languette ariere inexistante
non ,
66 % des votants pas de l'électoral total
c'est vraiment très joli .
inconscient
un pneu ( oui vous avez bien lu , un pneu ! ) psychopathe avec des pouvoirs psychokinétiques
création nouvelle
devenir un élément jetable à souhait , encore moins d'autonomie ... ?
signalez ce problème à l'inspection du travail la plus proche de ton domicile .
on y fait le plein des fruits de mer ... ... ..
et puis ce que pensent les autres , on s'en fout hein ? ( ﾉ◕ヮ◕ ) ﾉ* : ･ﾟ✧
si bien que mes épreuves et mes souffrances ne tiennent qu'au manque et du coup à l'insatisfaction ou à la détresse qui entraine bien souvent une réaction de violence ( je vous laisse trouver bien des exemples concrets .
ah c'est couillon ... ! t'avais presque tout , il te manque l'essentiel ... pfft !
la peine de mort a déjà été abolie chez nous . qu'y a-t-il à signer ? et où ?
espérons que les européens résiduels négocieront avec plus de volonté que les anglais.prions !
oh la `` coq in '' , qu'est-ce qu'elle cherchait ?
c'est trop dingue ce truc de fou ! encore du racisme anti blanc !
c'est la seule voie possible ,
ciblée parce qu'ils deviennent une cible à abattre .
alors ça , c'est carrément pas de bol !
je ne veux pas savoir , mais le plus tard possible ! !
le coran ne s'adresse pas aux personnes qui ne réfléchissent pas
peut on mépriser , d'un derrière distrait , les déclarations des lopettes macroniennes ?
seule la photo le permet ( qu'on se le dise )
toujours des cons pour te répondre que tu es pucelle ... il n'y a pas de solution miracle . peut-être attendre quelques semaines pendant lesquelles tu le contactes peu , attends que lui vienne à toi . courage !
il est plus facile de prouver la culpabilité de mbs que de nordhal lellandais , n'est-ce pas un comble , quand on compare les moyens dont disposent l'un et l'autre ?
regardez le se sauver ce salopard ! !
malheureusement il faut le faire . dans la plupart des cas ça met un frein à pas mal d'autres conneries . et ensuite on peut peut-être discuter un peu plus sereinement . tu lui expliquera qu'il n'a pas a te toucher et que tu etais obligée de marquer le coup . quite à retirer ensuite ta plainte ce qui de plus lui montrera que tu restes maître du jeu .
`` ( ... )
corrections : les filles , quand vous rencontrez un garçon et que tout se passe bien au départ . qu'est ce qui dans son comportement peut vous éloigner ?
le mal est sans espoir , aussi j'ai dû le taire
je dirais mémoire des êtres humains .
quelles sont ces 7 villes ?
____________
pas un ano c'est mort
lavoisier , gay luron heu non lussac , fresnel , pasteur , louis de broglie plouf à l'eau
on peut évaluer les facteurs du conditionnement en les identifiant , puis un par un , trouver pour chacun des outils de déconstruction .
un peu quand même
ce n'est probablement pas le cas pour tous les musulmans , mais pour certaines musulmanes de qr , la réponse est clairement non , elles ne le peuvent pas . après comme je disais ce matin , lorsqu'on a affaire à une musulmane abrutie , il est important de savoir faire la part des choses entre ce qu'elle doit à sa religion et ce qu'elle ne doit qu'à elle-même , pour ne pas verser dans l'islamophobie .
agréable journée
au muselage de la presse et à l'élaboration de théories du complot
s'il y en a beaucoup , un coup d'aspirateur avant ou une éponge humide
non pas du tout .
les prix sont libres en france
films favoris : il y en a trop
et hitler qui était assuré aux états-unis ! bizarre ... ... ...
ca dépend où . ici dans le sud ouest , ça pousse encore .
a tout hasard : réduction accordée - remise accordée
a titre indicatif on relève :
... pourtant il me semble que les medias tendent a nous les faire tous passer pour des terroristes .
l ’ enfant est en vie .
mais il y aurait la possibilité de faire la correspondance par mars ; auquel cas ce serait dommage de perdre 3 minutes lumière .
est harām :
arnaque ! ne surtout pas répondre !
`` dieu ne vous défend pas d ’ être bienfaisants et équitables envers ceux qui ne vous ont pas combattus pour la religion et ne vous ont pas chassés de vos demeures . car dieu aime les équitables . dieu vous défend seulement de prendre pour alliés ceux qui vous ont combattus pour la religion , chassés de vos demeures et ont aidé à votre expulsion . et ceux qui les prennent pour alliés sont les injustes . décolonisez l ’ histoire bon sang !
que veux-tu ! ? ils sont ainsi les croyants , ne pensent pas , ne réflichissent pas . une moelle épinière leur suffit , leur cerveau est au repos , au chomage , sous l'effet de l'opium du ... .peuple .
nous dit kahm , fut soucieux quand il vit blanchir sa barbe ,
dois-je consulter ou je suis simplement en train de guérir des pulsions meurtrières qu'il a mises en moi ?
se pâme d'exister .
pas mieux que philou qui a très bien résumé ...
a la seule et unique gente masculine testostéronée
ce sont des produits industriels , on peut les mettre au four ou pas et même manger l'emballage !
parce-que personnellement
des frites
il faut peut-être aussi faire un rappel à la loi à apple
les deux équipes sont très bonnes
une fois que les tortues , prédateurs des méduses , seront en nombre suffisant dans les mers et océans .
contre le propriétaire oui car l'électricité doit être aux normes .
( tu sais , comme la tortue ) .
elle m'énerve ! je passe mon temps à lui en rabattre : qu'elle s'étale côté pelouse , ça ne me gène pas , mais elle adore se prélasser sur l'allée dallée ; en arrivant j'ai coupé plusieurs tiges de bonne longueur et en partant ... je me suis à nouveau pris les pieds dans des tiges ... !
1. le 10 est dans un des deux tas avec 100 % de probabilités . il reste alors 4 places possible pour le 9 dans le même tas , et 5 dans l'autre tas .
ce qui se comprends
ah . curtis mayfield
facilement , non . qui peut peut faire confiance aux premiers venus ?
quand on a pas de couilles et qu'on se met en bleu , la vidéo n'apparait pas , et c'est pas à nous à aller ouvrir le lien ! donc non .
l 'enjeu étant de t'en sortir vivant .
msr206 2x msr400 : $ 900
il faudrait vérifier si ce compte dans un paradis fiscal n'est pas déjà dans la liste qu'il a dû donner…
je ne suis pas sur d'avoir bien compris .
l'instant poésie ? ^^ .. merci ! mais bond'là étant donné la chaleur actuelle , rien que lire donne chaud .
ben non , les entreprises fixent librement leurs prix , l'union soviétique c'est fini depuis 30 ans .
à marine le pen
je préfère ségo qui vient d'être nommée ambassadrice de france au pôle nord et au pôle sud , sacrée promotion .
juste à espérer que ce n'est pas trop tard et que l'impact négatif sur l'économie et la hausse de la dette que les gj ont provoqué ne sera qu'un épiphénomène .
l'écrit aussi , bien sûr ) …
le gras minus blet
bonjour nuit étoilée
hélas l'enseignement français est en pleine gestation et l'accouchement me parait
comme il y de bons catholiques , n'est-ce pas avant tout la sincérité qui compte .. ?
printemps
auxiliaire `` avoir '' : on s'occupe du cod . s'il est placé après le verbe , c'est trop tard , on ne fait pas d'accord .
c'est du gagnant gagnant .
donc ce qui nous est présenté comme volontairement musique bruitiste un jour ne risque-t-il pas de paraître harmonieux dans quelques générations ?
lol ! tu crois que les gens font des années d'études pour travailler gratuitement ?
jean de jérusalem
beaucoup
hulot avec des taxes sur ceci ou cela , ça arrange macron qui a besoin de pognon !
c'est là que l'élève-femme aura dépassé son maître-homme se libérant du moule où il l'avait fait entrer - du carcan dont il l'avait affublée pour la bâillonner à jamais ... : - ) )
ou tu t'abonnes à une box via prise de telephone
-- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- - : - ?
oui ze eu 0/20 en frence . 1/20 en anglai i love u . euh 2/20 en math 1+1=3 .
tips ? pour boire ? oui , il est possible , mais il faut quand même demander avant de donner .
non , c'est terriblement bien vu
faut déjà remplir les conditions . puis déposer un dossier à la préfecture . prends toi en main , bordel !
il faudra expliquer aux enfants pas de cadeau à noel ?
il y a une vie en dehors de apple et samsung . ... et la vie est belle .
( stop : je ne dis pas qu'on peut remplacer les unes par les autres , c'est évidemment plus complexe que ça )
pire , si il n'y avait pas eu cet arbitre partial avec l'allemagne , les français ne serait pas allé en final .
les grands médias et les journalistes sont nos ennemis ils sont au service des milliardaires propriétaires des médias
gilou.tarlouze @ yahoo.fr
euh , il n'a jamais été bien loin des macronistes , dans les faits . je dis ça ...
etre doxal
on s'en fout grave
.
le nouveau gouvernement a commencé des réformes sociales et territoriales avec du support soviétique . mais ils manquait le support d ’ un peuple qui était majoritairement musli et anti-communiste . le peuple ressentait ces changements invasives et le support du parti a diminué .
👲 des jalousies , certainement pas . de la défiance , certainement .
il y en a tant et tant qui attendent une vraie famille dans les refuges et autres spa et moi il y a 12 ans , j'ai tiré le gros lot en succombant à son numéro de charme .
ben alors fais le , tu vas voir ..^^
puis-je leur conseiller de se tenir le plus à l'écart possible des gj cherchant à tout prix l'affrontement ?
pour certains dieu est partout , et pas seulement dans l'espace approprié . je veux bien croire que le tien siège aux wc ...
marcher ou crever .
fait le dans une piscine ^^
de la même manière que la lumière fait disparaître l'ombre en l'absorbant , la paix fait disparaître le conflit en l'absorbant , et quand les hommes comprendront cette loi de la vie , ils arrêteront de se battre contre la maladie en se tournant vers la santé , de se battre contre la misère en acceptant l'abondance , etc .
avant toutes choses , je sais que cette question n'est pas une priorité , qu'il y a des gens qui ont bien plus besoin d'argent que moi et je suis la première à les aider , mais c'est un projet qui me tient particulièrement à cœur . si cette question vous dérange , vous êtes libre de passer à la suivante sans déverser de haine .
le travail qui ne porte pas ses bons fruits pour parler de nourriture est celui actuel , dans la même inspiration que celui dans le passé parce qu'il ne vous fait pas lever , ne vous apprend rien de nouveau . le réveil est vers un travail en des choses nouvelles , celui qui vous lèvera . comme celui qui fait le bien de tous ses frères , et la joie de sa mère en regardant ce que vous êtes appelé à faire .
barouin n'est que l'ologramme de sarkofillon ce type n'a aucune vision un adepte des petites phrases point barre
le ciel n'a pas toujours été rose
le livre de la vie limpide et grimaçant
pardon ? tu veux faire voyager un cercueil dans l'espace ? j'ai bien compris ?
lactalbulmine ,
tu parles de la décision de macron de sévir ? fallait s'y attendre . il n'est pas le genre à tendre l'autre joue quand on le frappe .
si ils appartiennent a un triangle qui a un angle de 180°
le gosse fonce à la pharmacie et ramène le viagra .
j'ai vu des familles croyantes , affronter des morts d'enfants , mieux que des athées . on ne peut pas le nier . mais ce n'est pas systématique .
marcher à pied
que ce qui est comparable ; pas ce qui
bonjour linette
je n'ai pas vraiment un avantage sur les autres c'est bien ainsi mais peut-être ma patience paraît il , c'est un peu vrai ! ...
ben , top droll une femme qui pète effets `` musical ''
je le remets à sa place , un avertissement , mais pas 2 .
.comment va ta victime ... ... ..elle passe de bonnes fêtes ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
ben fais les
annoncée par qui ? toi ? aucun sondage le donne moins bien que 2nd , il pourrait même faire plus qu'au premier tour de la présidentielle .
j'y réponds serait correct pour = je réponds à la question
il y a des logiciels pour ça , qui aident à faire des plans à 3 ... d .
d'isis aux soies
je sais pas , mais ça m'évoque ceci
et le descendant e toutes ces conneries !
c'est le peuple qui décide
ils ne devraient pas être déçus car on reconnait bien leur statut
parce qu'il a dit qu'il était le fils de dieu
on les a forcé à travailler en 1914 pour remplacer les hommes partis à la guerre
si tu as ton nouveau contrôle technique tu ne risques plus rien
non , c'est pas nécessaire .
non j ' ai fini de payer ma maison depuis quelques années , ça fait drôlement du bien .
il y a un truc ou quoi
ok
ne viens pas me dire que ma réponse n'est pas valide ...
il a les cojones molles les gérontophile .
condition human queensryche
c'est parce que t'es trop con mon poussin . vouloir frapper les femmes qui ne veulent pas de toi , ça fait de toi un authentique taré .
il faut se méfier de la.. '' propagande '' ?
sans la participation active ( mais occulte ) des financiers ... aucune guerre ne pourrait se faire .
il faut qu'il fasse la paix avec lui-même et tout rentrera dans l'ordre . et c'est important de sortir de chez soi !
« j ’ avais l ’ habitude de laver les traces de janaba ( sperme ) des vêtements du prophète et il avait l ’ habitude d ’ aller à la prière tandis que des traces de sperme était encore sur lui » .
bah regarde fernand , qui se prétend hamoniste ... qui n'arrête pas de tirer à boulets rouges sur des gjs qui réclament plus de justice sociale .
je ne les cite pas car ils vont se reconnaitre par ce texte que je viens d'inventer.. !
la masse de co2 rejetée par mole d ’ octane consommée est de : 44*8 = 352 g .
( je simplifie les 2 termes , en remplaçant dans le 2e tanθ par sinθ/cosθ )
tu ne te souviens pas du `` casse toi pauvre con '' ?
dieu lit dans les cœurs et fait périr seulement les humains qu ’ il juge mauvais ( genèse 18:23-32 ) .
degage grosse salope ! ! !
on ne peut pas bâtir une amitié sur la rancœur , et les non dits , ce n'est pas possible ; parce que la confiance n'est plus là et les sentiments ne sont pas purs .
hec , ça ne compte pas ?
elle est trop courte pour découvrir le monde entier .
ce n'est pas un écart spectaculaire , et cela ne suffit pas à se poser des questions sur le bon fonctionnement du couple . c'est la personnalité respectives des deux personnes qui est importante , et leur bonne entente .
bonjour melle élyse ,
maintenir les pauvres dans la pauvreté , n'est ce pas le but de la noblesse d'etat et de ses sbires ?
je pourrais par exemple prendre une croix et tuer au nom de jésus ? et la vous auriez dit que les chrétiens sont des barbares et les chrétiens aurait été dans la même merde que les musulmans aujourd hui .
etant donné que les votes extrémistes sont principalement motivés par la peur , ça ne me parait pas vraiment pertinent
on ferait un élevage plus normal , en moins grande quantité et de meilleure qualité
jette les dans la gueule de négative vibration le bledard ! des fleurs ça s'offre et non jetter et des fleurs ça s'offre aussi à un homme ( on dirait qu'il est homo refoulé et que ça lui fait peur )
ils veulent copier les cathos , lol
les avait envoyé ) , ceux-ci se réjouissaient , se ventaient d'avoir pu
aucune idée .
4 ) l'école et la santé `` toujours gratuits '' pour tous ou pour certains ou plus du tout ... .
faux !
la fille des mauphrey pour theo .
la somme des coefficients vous donne :
jaune
disions ,
et heureux ...
tour de poitrine :
on n'a pas fini d'avoir peur ...
parsemé de gais petits nuages
si le `` capitalisme '' était `` soft '' à l ' époque de l ' urss ... de peur que les populations basculent dans le `` communisme '' ...
pourquoi tu défend les animaux ?
j'ai compris que vous ne souhaitez pas , pour des raisons qui ne concernent que vous , exercer une fonction qui fait appel à la force physique . ce qui en soi , n'est que normal , le principe des `` études '' étant d'aspirer à vivre plutôt de son intellect que de ses muscles .
could you repeat please ?
su vous le dites , ce sont avant tout des marchands qui vivent sur nos malheurs
un zèbre mon fils . ? rien de grave car cela aurait pu être un âne bien mieux monté que vous , hihi..
`` le vaccin contre la grippe augmente la mortalité des personnes âgées ''
bis
bonne journée
c'est peut-être le cas en effet . en tout cas aujourd'hui certaines féministes sont de vraies sorcières 😊
laisse la vieillir en paix , à 55 ans sa vie est finie et personne ne la relèvera si elle tombe en poussant son caddy ! !
je ferai la mienne . c'est meilleur .
on va y aller à 12 chez chuche et il fera moins l'malin
tu es grossier !
bannissant toutes les ténèbres .
vous avez vu beaucoup de militaires des 27+1 nations européennes se battre sur le terrain contre l'islamisme , hormis les français ?
elles valent leurs pesant d'or
« a quoi sert de voyager si tu t ’ emmènes avec toi ? c ’ est d ’ âme qu ’ il faut changer , non de climat »
`` je n'aime pas les socialistes , parce qu'ils ne sont pas socialistes . '' ( de gaulle )
un personnage au delà de tout soupçons président de l'assemblée nationale , 3ème personnage de l'etat ?
les gens qui ont fait mai 68 avaient 20ans a l'époque , donc aujourd'hui ils ont 70 ans , dans dix ans c'est fini , on entendra plus parler d'eux .
monts dore modifier
`` impossible de choisir la meilleure réponse , cette possibilité normalement visible , m'est aussi supprimée ! ! ! ! ''
salut tu as fini ton taf ?
si vous regardons nos amis les animaux , il y a deux manières pour un mâle de séduire :
pauvre bête ... . avoir à faire à des humains cons et ne rien pouvoir faire
la
ah zut , c'est gogol 1er , là c'est insoutenable . aaahhhhhh je meurs sauvait moi ! ! ! ! ! ! ! !
oui face à pouvoir de l'argent gain facile
arrêter avec cette fable coranique hypocrite en plus , pour eux quand un musulman tue , viole , frappe , il faut le laisser c'est le mektoub ( destin ) parcontre dés qu'il quitte l'islam , y'a plus de mektoub ni de pardon , faut le tuer immédiatement ! ! !
qui est déplaisant à voir …
@ blek
ils s'y prennent très mal pour faire valoir leurs revendications..
juste
bonjour ,
si vous ne voulez pas voter marine le pen , alors abstenez-vous , de ce fait vous ne serez pas responsable du désastre dictatorial macroniste à venir !
je suis l'exemple typique de la loose et je suis tellement nul que les gens ont envie de me taper , victime que je suis . qui suis-je ?
le manque d'exercice et de relations sexuelles en général peuvent aggraver ces symptômes .
on s'en fout
je tiret que c ' est une belle interrogation point barre .
c'est vrai , que l'uniforme est une imposition … , mais si on choisie soi même
je crois qu'elle a des origines indiennes ( inde ! )
ils ne peuvent pas faire grand chose contre ceux qui sont entrain de venir mettre leur grain de sel . la cgt bloque les raffineries aux dernières nouvelles .
ils ne m'ont jamais donné .
ca dépend des circonstances ... .lorsque tu sors de tes 12 km de footing ou bien de tes deux heures d'équitation même encore de salle de sport ou il n'y a pas toujours de douche a disposition ... tu peux me croire quiconque te croise régulièrement sur ton trajet de retour dans le métro , a la poste ou bien dans la file de la boulangerie se pincera le nez dans des effluves d'haleine de poney ... et pourtant cette personne est peut-être plus propre que toi : conclusion , toujours se méfier des apparences !
un cheval = > une jument un poulain = > une pouliche
bonne journée à toi : )
tt
cet argent qu'ont les très riches n'existe pas vraiment car ils ne le consomment pas . si cet argent n'existait pas , il n'y aurait aucune différence sur les prix .
à plus de 47ans certaines femmes enfantent mais plus elles avancent dans ces ages plus les risques sont présents ... pour les hommes yves montant 80ans son fils ne l'a jamais connu ou presque
yawp un grand cri rauke barbare
après le son est une onde mais sinon , non . encore que certains appareils se servent des écouteurs pour capter la radio mais je sais pas si c'est le cas des téléphones
les démons chercheront à vous détruire ... voir vous intégré dans leurs structures .
bonjour ,
si c'était pas de là que ça vient , pourquoi appeler ça comme ça ?
le rock , dans un style différent en est revenu aux percussion très présentes et à des rythmes peu élaborés tel que l'étaient ceux des troubadours .
c'est ainsi
joli
des modèles informatiques ont réussi à reproduire les variations climatiques depuis des millénaires en prenant en compte les facteurs uniquement naturels . les résultats obtenus par ces simulations collent presque parfaitement avec la réalité sauf depuis le milieu du siècle passé pour lequel les simulations sont en dessous de la réalité . la seule manière d'attendre les températures réelles c'est d'ajouter un facteur `` non-naturel '' c'est à dire la quantité de gaz à effet de serre produite par l'homme .
qr est dépeuplé , le niveau des questions est devenu tellement nul que beaucoup de très anciens ont fui . il ne reste que les obsédés sexuels , les faux philosophes , les enragés de tout poil ...
je ne crois rien , je n'y étais pas
de bonheur , de joie , de béatitude , de sérénité ,
euh , c'est qui ça , hamon ? c'est qui ça faure ?
donc : niet !
pour y répondre … )
oui
non
c'est con ce que je dit mais pourtant si vrai
alors @ zézette c'est quoi toute cette populace qui conteste le dictateur ?
je fais la plonge à l'alcazar .
jamais ne manque à nos ailes ,
ce sont plus généralement les menbre de la royauté et des aristocrate qui se considérant exemplaire et bien mieux éduquée par rapport à la majorité de la population active , et donc son systématiquement vers une politisation de critique et exemplarité , qui tentant manifestement expliqués et exposée les différent causes des relations entre personne et des conflit qui s'y sont accumulés , et parlent assez souvent des grandes difficulté de nôtre société actuelles de sont futur , et voire qu'elle serais les meilleurs solutions a prendre pour résoudre les choses du mieux possible.. , ? qui comme nous le savions il y'a de nombreux forum et groupe associatif regroupant des savants , penseur et intellectuelle qui effectue de très nombreux débat et échange idée philosophique.. , donc en un sens ils se croyant tout permis puisqu'ils en savent bien plus qu'une majorité de citoyen qui ne sont guère cultivé , ni même éduqué , fort peu reconnaissant et encore moins loyaux qui donne une certaine supériorité apparente
tout dépend de la langue que tu veux étudier , mais l'inalco a l'air vraiment bien . j'ai pris des cours du soir chez eux cette année et j'ai trouvé les profs excellents et les locaux agréables ( c'est tout neuf ) quoique pas très chauffés l'hiver . d'ailleurs je crois que je vais continuer l'année prochaine .
mélangées aux gaz interstellaires ...
une vielle c'est un instrument de musique ! quel rapport ?
toute suffisance ,
.
un seul pays au monde où tu puisses te sentir bien , sans trouver à redire .
encore ! ! ! pe n'a pas encore bloqué sa porte d'entrée pour éviter de te voir ?
des poussières d'étoiles en ce monde ont créé notre terre à tous et cela en fait nos trésors de vies ! et ça nous nous devons de ne jamais l'oublier me dit mon arrière grand mère !
à moins que ce soit manu lui même qui cherche à faire diversion en parlant de benalla mais là j'ai des doutes car ce serait à son discrédit .
non pourtant je ne bosse qu avec des hommes ( 9 ) aucune femme à part moi
non . mais une sino ( w ) riteuse est faite pour ça .
des allergies ou des sensibilités alimentaires . on rapporte dans la littérature scientifique un lien entre la récurrence des aphtes et des allergies ou des sensibilités alimentaires ( par exemple , au café , au chocolat , aux oeufs , aux noix , au fromage , aux aliments très acides et à des agents de conservation , comme l ’ acide benzoïque et le cinnamaldéhyde ) 1-4 .
l'avis d'un spécialiste serait souhaitable
– la lumière laser est ordonnée , c ’ est-à-dire qu ’ elle ne comporte pas d ’ interférences : les ondes lumineuses sont toutes émises de la même manière et en même temps : elles sont en phases .
on a bien évidemment pas fait que coucher durant ce laps de temps ...
et pi non j'en mets 2 lol
je vois le pen juste devant macron qui la battra au second tour .
y ’ en a tellement … les ex colonies britanniques sont en nombre
pas d'accès ! sorry ! c'est quoi comme questions idiotes ?
remercie-les bien bas !
du vélo
17 ans à l'époque c'était tôt .
question :
leur maillot de football .
lequel montait à l'échelle
-constituant , donc permettant de modifier la constitution
soit tu lui en colle une , soit tu le chope dans le parking et vas y pour la baise express ... ..
aime étrier avec délicatesse : - ) ) ! !
présidentielle : singer pour mieux régner
mais de la musique de toute sorte
-- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- - ...
je le sais car j'en ai reconnu dans les cortèges dernièrement .
fais toi plaisir , achète toi quelque chose ... .
la masturbation rend sourd .
les regarder de haut .
aty peut être ; )
ca va mal finir .
peut nous aider
ils sont complètement barges ; connaissez-vous de meilleurs mondes avec de meilleurs humains ?
à côté je vois que des postes sont créés mais rien pour moi..
bonjour ,
les gens les plus acceuillants ?
par ailleurs , on peut paradoxalement être plus content d'être vieux que d'être jeune , parce que la jeunesse peut-être carrément galère et la vieillesse très douce . je préfère 1000 fois ma vie de septuagénaire que la véritable galère que j'ai vécue entre 20 et 55 ans . ce n'est pas que `` j'accepte '' de vieillir ; c'est tout simplement que , malgré la maladie , vieillir est la meilleure chose qui me soit arrivée .
donc ils ne reverront jamais la couleur .
s'entendre avec les gj ?
l'important c'est qu'elle sache sauter sur mon kiki . rien à foutre qu'elle sache parler ou pas . d'ailleurs c'est plutôt une bonne chose qu'elle ne parle pas lol . elles sont rares les filles comme ça !
n ' importe quel personne mise en contact avec des destructeurs , manipulateurs ... sectes ... peut perdre des facultés .
7 - lancer l'impression .
les connards de gilets jaunes adeptes du binge drinking et de la quenelle , ne sont pas le peuple , mais une bande de connards racistes violents et décérébrés qu'il est temps de remettre au pas , pour le bien de la france et des français .
chez nathou y a tout
si le chat la repère avant moi : il la bouffe
pfftt.. ! ! `` il y a '' et pas `` y a '' ...
oups her müller ...
ok , mais si on me pique celle que j'aime il va avoir , mon vit , des bas .
des résistances vites étouffées par la cia se propagèrent aux usa .
mais le pommier et moi et tous les autres , nous appartenions en bloc à la vie ,
aussi grosse qu'une faute lourde .
... ... ... ..
salaam , faransavi astam .
un génie tout comme notre führer chérie adolf hitler paix à son âme
c'est mieux mais c'est pas une vérité surtout dans l'alimentaire ( c'est pour ca que la grande distrib tire toujours plus sur les frais de personnel )
bof ... ..vu la médiatisation de l'affaire , et vu la pression qui pesait sur les magistrats pour condamner abdelkader merah à perpet , s'ils ne l'ont pas fait , il doit bien y avoir une raison quand même
► c 'est cocasse ... ... ..on ne sait plus comment causer ...
petite robe non cintrée , éviter les pantalons moulants et serrés à la taille ou les jupes idem .
non
et aux rideaux ...
j'impressionne fort généralement lorsque je chante en public lors d'une fête ou d'autres occasions . on m'a vivement conseillé de persévérer dans ce domaine , mais comment parvenir à être repéré par un professionnel influent ? . je n'ai pas tellement envie non plus de passer mes soirées dans des bars karaoke . n'existe-t-il pas des auditions ou des concours organisés pour des gens comme moi qui désirent se faire connaître ?
- vous croyez à la vie après la mort ?
nous sommes des gouines bi et je suis la plus blanche des deux ?
mon amour , quand allez vous me laisser en paix ?
bonjour ,
non , nous en étions déjà sorti depuis un siècle et la température globale , estimée comme il se doit pour les périodes récentes sur une période de 30 ans , étaient dans la moyenne de l'holocène , la période interglaciaire actuelle .
je suis toujours en xp et ça me va tres bien !
je le disais tronqué , effectivement , il y a un certain temps , parce qu'il en existe une version reprise et en 1995 où on voit l'amorce du `` petit trait vertical '' actuel . tu l'avais donné par mégarde , sans doute .
ils puent surtout
cela est d'une autre nature les juifs aiment le pouvoir et l'argent ils font tout pour y arriver . ( etudes )
cette question tu pose ça à toi même qui n'a pas besoin l'aide dans se monde oujourd'hui
imagine , si mon smic brut est égal à mon smic net , si je paye l'essence sans devoir m'acquitter d'une tipp , si tous les produits que j'achète coutent entre 5 et 20 % moins cher car la tva est supprimée , subitement je suis suffisamment riche pour pouvoir payer des impôts sur le revenu .
ca fait flipper…. ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! !
roche tuillière
-- les compagnies américaines pratiquent des surcoûts pour un vol aller simple bien moindre que les compagnies nationales européennes et celles des autres continents .
ben normal
moi j'ai adoré le moment ou l'actrice rentre dans le musée et tombe sur sont ancien professeur et lui demande si ... . ... ... ... ... ... ..
les seuls buts de notre vie sont l'énergie créée et la mémoire générée .
ça va peut-être vous étonner , et je le conçois parce que l'homme considère souvent la sagesse qui est de dieu comme pure folie , mais l'amour n'a pas de problème pour recycler ce qui est inutile ou obsolète ...
la question , trop vague , ne peut donner lieu qu'à des réponses confuses .
non .
qr n'est pas un site de rencontre .
blocage ?
rien . d'ailleurs ce n'est pas volé ça c'est emprunté pour rentrer chez soi .
les réalités politiques sont plus compliquées que vous ne semblez le croire
un qui cherche à nuire à manu
oui bien sur ... ... ... ... et entre tes fesses c est un delacroix ... ..
sans doute que oui !
cela dit , la question de qu'est-ce qui crée le plus de gras en valeur absolue et différente de celle de qu'est-ce qui crée le plus d'augmentation du *taux *de gras : l'excès calorique est partagé entre création de gras et création de muscles , et le contrôle des glucides est ( après le fait de faire du sport ) un des principaux critères qui détermine comment se fait ce partage .
tout est comme ça , puisque l'avenir de l'humanité est dans le consumérisme et dans l'ultra libéralisme .
en leur proposant une bonne affaire ?
ça ne fera pas bon ménage avec l ’ alcool , surtout dans les ronds-points . « des gilets jaunes en mode love »
sa femme , sexy et souriante , quelle star , elle détrône largement la maryline qui elle n'était qu'une poule de luxe pour kennedy j et son frère , elle va conquerir le monde grace à son charme et son mari milliardaire
si elle vous aime vraiment ...
ils ont fait tomber son extrait de naissance par terre et quand ils l'ont ramassé , les lettres de son nom étaient toutes mélangées , c'est ça ?
on est nés la même année . moi j'ai rien prévu de spécial pour mes 24 ans . en tout cas bon anniversaire en avance !
lol et pitou
évitez forever jung ; ce n ' est pas un pervers .
je vends des airpod je veux me lancer dans le dropshiping mais j'ai pas de carte de crédit donc je peux aller sur amazon vendeur . j'ai 25 airpod en stock et je compte profiter du vide grenier bientôt pour les vendres . auriez vous des idées d séquelle façon je pourrais vendre mes 25 airpod assez vite ? sur facebook sa va pas car les gens n'écrivent qu'ils savent que sa vient d aliexpress .
bonne blague merci
oui joana
je me dévoue , allez ... les vins cuits parfois lèvent un cœur quand il faut le vin cuver .
bref , tu es une pute ! ! ! ! ... .qui se laisse prostituer !
= √4,096
puis dégustez un bon kebab chaud , et ça passera .
pourquoi le porteraient-elles ?
son anglais n'était pas si mal.que cela .
je regrette l'époque des femmes avec des poils sous les aisselles .
sinon un coup de karcher et brosser .
et je n'apprécie pas du tout la façon en public de son éviction .
@ encore une fois , excusez mon erreur , happy
menteurs ... voleurs !
sors de chez toi et fais la fête !
tu as une période d'essai ? si c'est le cas , restes cool pendant ta période d'essai .
si avant d'entrer y te reste une molaire
il y a des citoyens français ( seul ou en fonds de placement ) qui figurent parmi les créanciers de la dette français .
bah voyons ... encore un motif à buzz pour des incompétents en mal de notoriété ...
pour nouel c'est bien un bon boudin..blanc
je ne sais pas , je suis atteint d'un trouble de l'élection !
lunettes , les lentilles , je ne peu pas .
l'achat de ce logiciel se fait par licence .
merci
moi marine . surtout pas extreme gauche/communiste .
que la maladie ne vous quitte plus
`` gnothi seauton '' comme disait l'autre .
( @ globe trotteur : tu nous dis , `` ce qui est loin qu'il soit ton cas ... c'est l'intelligence ? tu es une hi han hi han ? merci de le reconnaitre ! ! ! mais ... entre-nous : compte-tenu de la `` qualité '' de tes interventions dans ce forum , n'est-il pas difficile d'imaginer ...
comme nous sommes en rubrique `` restauration rapide '' , je pense que plus la consommation est rapide , plus épuisante est la digestion .
j aime pas les escargots
bah je n'avais jamais vu ça non plus ! on se couchera moins bête ce soir du coup !
certains ont 30 ans d ’ âge mental , alors que d ’ autres ont plutôt 80 ans et des poussières .
je file illico presto .
notre parterre accueille un dernier papillon ;
c'est probablement sam , l'éjaculateur précoce .
en changeant de cerveau .
tu as déjà la réponse à ta question .
ça va redoper le marché déjà tres porteur des points . d'ailleurs j'avais oublier de le noter sur la liste des courses , faut aussi acheter des points . pardon je voulais dire faire 1 stage ... bah oui je dois bien me corriger , flashé 3 fois a 3kmh au dessus puis vitres teintées a l'avant , ça merite bien de payer plus que les amendes ...
.
la réponse est simple : il faut baisser la dépense publique mais seulement les dépenses de fonctionnement sans diminuer le volume des services publics et encore moins le montant des investissements .
bien sûr qu'on les élève de la même façon , cela veut dire qu'on n'a pas fait ou montré de différences , qu'on a les mêmes principes pour chacun , l'amour , la tendresse , la sincérité et l'honnêteté , et toutes les valeurs que l'on veut leur inculquer
il faut d'abord le decider . . . . puis le mettre en oeuvre !
réponse a ton commentaire :
tout à fait marine lepen devrait mettre ses atouts en avant
au fioul ou au gazole non routier . il y a peu de contrôles , les voitures n'ont souvent pas de ct et des gosses de 10 ans conduisent seuls des tracteurs , moissonneuses et voitures .
l'impression de fuite de l'ensemble de l'univers de nous n'est qu'une illusion . on le remarque en regardant comment un point dans un ensemble en expansion voit l'ensemble . tant que l'ensemble n'a pas de limites , chaque point voit la même chose , le même mouvement semblant partir de lui . relativité encore .
les petits soldats français ne sont en rien coupables dans cette affaire .
c'est la brioche de trop qui va lancer la révolution ?
photo , ? quelle plante ?
si fin des années 30-s des allemands fuyaient le régime nazi , puis 5-6 ans plus tard l'inverse , d'autres ... il y a quelque chose de pas très orthodoxe là-dedans ...
tu dois surtout pas mettre fin à ton contrat , tu t'arrange avec ton employeur et les mets sous pression pour signer une rupture conventionnelle et tu demande des dommages/interets comme ça tu perds pas des droits assedic
pourquoi pas `` loup des steppes `` , tant qu'on y est ?
tiens mon bloqueur anonyme macroniste ! comme la plupart de ceux qui me bloquent ! ! qui trouve que c'est une bonne chose ! !
y a pu de sou
mon dermato me dit que je ne perds pas de cheveux .
galoches , jupe , lunettes de soleil et paramouille !
il n'y avait pas de photographe pour filmer et mettre son acte héroïque sur les réseaux sociaux .
mârdre de dios ‼ y ton reupêcho et ton reûmis de force la zamicole , nicole ? ? ? ? ? ?
valide
on sait bien maintenant que cette partie a refait surface chez lr avec les sarkozystes vauqieziens
faire plaisir aux poissons ?
c'est aussi d'ailleurs l'enjeu de l'ukraine ...
on ne tourne pas autour du pot , mais autour de la cruche !
t'as qu'à aller te plaindre à frau merkel , ahahaha !
je vais demander à jeanne d'arc ! ! ! ! je reviens ! ... ...
et cherchant à faire des points , losers patentés , alors que les corps des victimes sont encore chauds ?
wc = wc
sur le devant de la scène , dans certains courants de pensées , le vert c'est satanique .
quitte le comme ça la prochaine fois c'est toi qui souffrira
non ?
si je ne m'estime pas moi même , qui va le faire à ma place ? ? ?
les gens vivaient mieux sous assad que sous l'e.i malgré qu'il soit un dictateur . idem en irak ou en lybie
attention à bien dormir pour récupérer .
il y a pas vraiment de `` meilleur aliment '' , tout est question d'avoir une alimentation équilibrée et variée .
une manière de gagner à tous les coups , et sans rien miser !
qu'il hisse rots !
toto , sûr de lui , lève la main avec empressement et lorsque la maîtresse lui donne la parole , répond :
`` qu'il ne sorte de votre bouche aucune parole mauvaise , mais , s'il y a lieu , quelque bonne parole , qui serve à l'édification et communique une grâce à ceux qui l'entendent ``
pas bon qu'il n'y ait pas d'opposition , c'est un fait .
dans un supermarché au rayon discount et en plus on avait des bons d'achat de marchandises avariées .
mais c'est pas seulement `` cette rubrique '' ; parce-que c'est tout à fait comme le dit أليسا ! ! ! ! !
euh ... ne m'en parlez pas cher brother , j'en ai le cierge qui coule avec le sable projeté par les énormes courants d'air . hihi..
car quant un hollande fait son show sur macron , melenchon scande coup d'état social , mlp ment et ment encore : ou est la responsabilité des leaders , des libéraux et de chacun pour , en sincérité et conscience , faire avancer positivement les choses ? l'ignorance n'est plus une excuse dans les pays comme la france en 2018 , mais l'envie manque encore ici ou là ...
ni l'un ni l'autre , ou alors juste pour quelques jours de vacances .
salut théo
le ré gere ou rue gere !
tous les soirs !
seul l'avenir nous le dira ... ... ... ... ... ... !
change ton mot de passe et mets en un avec des chiffres et des lettres c'est plus difficile à trouver .
il ont rien à demander aux russes , non ?
tu sais ce qu'on dit du jaune ? , que c'est la couleur des cocus , et j'ai malheureusement peur pour eux qu'à la fin , après les fausses mesure et le faut débat , ces pauvres gilets le soient eux aussi ...
etant que croyant en dieu puissant je lis quotidiennement le saint noble corant et j'ai completer la 5èm piliers ( qui reste classé par la possibilité le haj ) y'a 5 ans déjà . .
pourtant les féministes disent rien quant t'elle passent leur journées a critiquer les hommes et a faire du sexisme envers les hommes
le comportement inadéquat d'un homme n'efface pas son œuvre .
jardin chinois de l'amitié , darling harbour , sydney , nouvelle-galles du sud , australie
s'avançaient , plus câlins que les anges du mal ,
en cdd
c'est simplement ...
elle va devoir y aller pour recevoir son traitement mais ne restera pas à l'hôpital , tout comme ceux à qui on injecte la chimio , où les transfusés , ils repartent après le traitement le jour même
vaut bien vénus qui brille sur les monts .
il a dit ca ?
- et d'autres , corrompus , riches et triomphants ,
voltaire disait à leur propos :
idées .
j'crois qu'il n'y a pas que lui qui ait envie de cela ! y a des millions de français qui aimeraient voir ce parti disparaitre !
s'accroche au passé
jérusalem , jérusalem , qui tues les prophètes et qui lapides ceux qui te sont envoyés , combien de fois ai-je voulu rassembler tes enfants , comme une poule rassemble ses poussins sous ses ailes , et vous ne l'avez pas voulu ! voici , votre maison vous sera laissée déserte ; …
il y a d'autres problèmes de cette nature dans le monde , mais on ne voyait pas par exemple les français s ’ enthousiasmaient pour parler du problème de sahara occidentale ! ! ou du sud soudan , de l ’ érythrée ou le timor oriental avant leurs indépendances ! ! preuve que s'ils s'intéressent de près et de cette manière toujours critique et haineuse à ce problème ça ne peut être qu'antisémitisme . j'ai rarement vu un arabe , ou un français moyen critiqué les nombreuses actions terroristes des palestiniens .
l'esthétisme ou la nécessité de la fonction , toute conception ne puise sa substance première que dans les méandres secrets de l'imaginaire .
qu'est-ce t'en as foutre si tu baises ?
bien le bonjour la miette , ça fait plaisir de vous rencontrer , vous êtes si rare sur ce site ... et moi je ne viens plus que parfois pour y chercher les questions de quelques `` vieilles branches '' ... oui ça fait bien plaisir .
très drôle
il paraît même qu'il y en a qui ont acheté son bouquin et celui de son ex dinde . comme quoi la connerie humaine n'a pas de limite .
peut-être pas ! pour être enceinte , il faut que plusieurs conditions soient réunies . là ... c'est peut-être juste des gaz ! ptdr
une pizza mozza chizza fizza et bonna appétito
je sais pas si c'est soignable !
pour cette raison je ne vous conseille pas diverses manip foireuses que vous pourrez trouver ça et là . appelez un professionnel ...
total annihilation
mon artiste préféré anglais c'est mark knopfler , ancien dire straits .
quel rapport benoit et les noix de coco .
ron zzz , suis `` kc '' zzz ! ! !
pas vu et je m'en tape surtout
j'ai le même problème depuis 1 semaine . je ne peux ni répondre ni poser de questions . je peux seulement mettre des commentaires sur les posts des autres intervenants . par contre ça marche avec mon smartphone où je suis pour répondre à ta question . je ne sais pas d'où vient le problème . mais il semblerait que ceux qui ont des soucis utilisent mozilla firefox , c'est mon cas et je n'ai pas envie de changer juste pour q/r . peut-être y a t-il un conflit/ désaccord entre yahoo et mozilla .
je peux écrire les vers les plus tristes cette nuit .
après des recherche sur le net , je me suis rendu compte que je n ’ étais pas le seul à m ’ être fait arnaqué , ce qui m ’ a motiver à faire des recherche approfondie . ( ma carte a été changée et le remboursement effectué ce matin par ma banque ) , mai je ne compte pas en rester là . je connais maintenant leurs coordonnées au etats unis et j ’ ai pu constater que ces gens agissaient depuis 2015 ! je suis donc très surpris que sfr ne soit jamais intervenu dans cette affaire . je constitue un dossier en vue d ’ un dépôt de plainte à la police française . j ’ aimerais avoir des témoignages de gens ayant subit cette arnaque sous « couvert de sfr » .
oui il suffit de ne pas appuyer fort , mais le nettoyage se fait en douceur .
le cannabis cumule les 4 effets des psychotropes : hallucinogène , dépresseur , stimulant et neuroleptique . l'alcool n'est `` que `` dépresseur .
référendum d'initiative citoyenne
un tant soit peu que nos journalistes d'investigations font réellement leur travail , bon nombre d'accidents de travail incombent surtout à des sous-traitants ! et oui ! des balayeurs dans les cea qui se font électrocuter parce qu'ils nettoient un poste de transformation sur un site cea ; on n'en parle jamais . des gars qui s'aphyxient dans des cuves , ça c'est assez courant . des ouvriers qui se font irradier dans les centrales nucléaires par manque de formations et d'information , c'est courant . parce qu'autant les agents edf que cea ne veulent jamais faire le sale boulot ! on fait appel au moins disant ! et aucun syndicat ne viendra jamais dire que des intérimaires se sont fait irradiés ou électrocutés . vous n'en trouverez jamais ! jamais .
tu sais dans les films , on voit parfois l'amoureux ou euse dire à l'autre `` fous le camp , je ne t'aime plus ! '' pour le protéger et que l'autre s'en aille .
lorsque l 'esprit sera redevenu enfant .
possible
tu serais pas intelligent des fois toi , de droite quoi ?
le roi de quoi ?
pour le rhum que tu lui conseilles
je me pose sincèrement la question . les invectives et la vacuité de mme lepen ont été exaspérantes .
il s'est passé qu'on vous a raconté des mensonges sur le christ .
france - argentine a été le meilleur devant espagne - portugal !
pas nouveau , juste au quotidien : avoir des proches qui nous apporte des émotions positives , moi je suis fâché avec ma famille , je suis seul , il ne me reste que ma mère et pu pour très longtemps car elle a des gros problèmes de santé , j'envie ceux qui vont se promener en famille , le bonheur se lit sur leur visage .
les français commencent petit à petit à en prendre conscience .
bavouillou
la bonne maniere
toi t'as 13 ans , pas plus !
qu'on ne me dise pas que le nucléaire nous rend énergétiquement indépendants . s'il représente ~75 % de la consommation d'électricité , ce n'est que ~16 % de l'énergie totale utilisée en france , contre ~65 % pour pétrole + gaz .
c'est rare que je poste des questions
mais que jamais - mort de mon âme
aucune idée . mais si je travaille , j ’ en prendrai autant que j ’ en voudrais !
elle se dérobe mais ne peut être dérobée .
il te faut changer le bracelet .
et tous mes désespoirs sont d'elle seulement .
macron il est cuit ! finit
`` et le globe de cristal que représente-t-il
troll ! un dirigeant d'entreprise qui `` manage '' 400 personnes et n'a aucune idée de ce qu'il fait , tu crois qu'il y a beaucoup de gogos ici qui vont te croire ? a moins que tu sois fossoyeur d'entreprises auquel cas , ne change rien , ton entreprise va bientot fermer .
en général c'est le but de question réponse et libre à vous de la juger mr
pierre louÿs ( 1870-1925 )
mêmes avant les jeunes pensaient ' `` font suer tous ces vieux cons '' ... les repères donnés finissaient par rentrer dans leur crâne de piaf ..et ils comprenaient avec le temps , que les vieux avaient souvent raison . c'est notre devoir de `` vieux '' .
et tu te souviens que l'hérédité des caractères génétiques a été exposée dans les lois de mendel , du nom de johann gregor mendel , moine catholique au monastère saint-thomas de brno ( en moravie ) . c'est dire si dieu lui servait de bouche trou à l'absence de réponses logiques , au point que , quand il ne comprenait pas pourquoi ses petits pois étaient comme ci plutôt que comme ça , il pratiquait l'expérimentation . .
manque d'ambiance
par contre , les divers mouvement de pensée qui ne sont basés sur aucune haine ont toujours quelque chose de bon à offrir .
oh , macron va finir par proposer aux corses un référendum d'autodétermination .
l'infini c'est exactement comme quand on parlait de la terre plate , c'était une vérité admise . on disait qu'elle etait plate car on ne pouvait pas voir qu'elle etait ronde . maintenant on ne sait pas ce qu'il y a au bout donc on dit que c'est infini , notion qui d.ailleurs ne peut être conçue reelement par aucun cerveau au bout de 2 minutes de réflexion .
je travaille du mardi au samedi , mais ça ne m'empêche pas de souhaiter bon courage .
bien sûr !
5 €
avec firefox , depuis 1 ou 2 versions on peut kill ces pages intempestives , alors qu'avant
( autre que certaines explications plausibles )
du stress , des mauvais sentiments ...
rien ! cela ne durera qu'un an !
non je n ( y vais plus
les barbares étaient pour les grecs ( et ensuite pour les romains ) , tous les autres , ceux dont on ne comprenait pas la langue . `` à l ’ origine , le terme « barbare » , emprunté en français en 1308 au latin barbarus , lui-même issu du grec ancien βάρϐαρος / bárbaros ( « étranger » ) , était utilisé par les anciens grecs pour désigner les peuples n ’ appartenant pas à leur civilisation ( définie par la langue et la religion helléniques ) , et dont ils ne parvenaient pas à comprendre la langue . barbare signifiait alors « non grec » : toute personne dont le langage ressemblait , pour les grecs , à un charabia « bar-bar » ''
je fais ma valise
et du kgb . tant qu'on y est .
un voisin ma paq dit bonjour ... du coup je me suis dis merde je pu ou quoi lol . après sa femme est gentil .
bonsoir ma chère riha
ça dépend . de quel système parles-tu ?
en kabbalah quand on vie dans la honte on vie `` sous terre `` et il faut réveiller le point dans le cœur pour que la personne renaisse et monte vers le haut , comme une gaine qui reçoit la lumière est sort de terre pour donner un `` arbre `` qui donnera un jour des `` fruits `` , la , la personne est guérie de sa honte .
bien
les seconds peuvent , toujours en théorie , relier un point à un autre de l'espace ... et même de l'espace-temps . on pourrait donc concevoir un `` trou de ver '' qui relierait deux époques différentes , et permettrait ainsi le voyage temporel . kip thorne , l'astrophysicien , qui fut consultant scientifique pour le film , s'est d'ailleurs penché sur ces théories du voyage temporel .
sur le vieux port il y avait beaucoup de chats libres qui venaient manger
ces deux-là peuvent alors être considéré , comme un `` au-delà '' dans le christianisme .
voir les milieux environnementaux et altermondialistes .
cependant à l'aube , il change
bon tout ça c'est de la théorie vu l'évolution des moeurs ce schéma est souvent chamboulé .
quel genre ? quel pays ?
idéaliste , narcissique
c'est qui ? connaît pas
en mettant le feu au vase ?
chaque tribu a ses brebis galeuses .
rien ne règlera le problème rapidement . on te parle de tutelle ou curatelle mais çà n'empêchera pas ta mère d'être avec ton père . le médecin il en pense quoi ? et l'assistante sociale de l'hôpital où il fait sa chimio , il doit y en avoir une ? n'y a-t-il pas une association où ta mère pourrait parler de son mal être , de ses angoisses ?
l'album
non , ceci est un syllogisme basé de plus sur un raisonnement de causalité .
j'avais à peine 18 ans et un rendez-vous chez le dentiste ... les soins ont commencé ...
non , je n'en connais pas mais par contre voilà ce que fait un séducteur ou une séductrice dans le coeur de quelqu'un de sincère ... il manque à ceux-ci juste l'essentiel : l'amour vrai..
celle ci est `` revue et corrigée '' par l'advis de quelques ministres .
suce mes c.ou'illes
là-dessus , les interventions occidentales plus anciennes ( seconde guerre en irak , intervention en afghanistan ) n'ont rien arrangées . en effet elles ont été présentées par georges w. bush comme des `` guerres saintes '' de `` l'occident civilisé '' contre `` l'obscurantisme oriental ( musulman ) '' .
grosse cochonne .
tu sais seulement combien consomme un 4x4 ?
drerer
va sur internet est cherche ; )
amis , mais a des intérêts ( ± ) ...
vous me faites tous penser aux français qui collaboraient avec les nazis et qui se sont mis à faire de la résistance en 1946..après la guerre ! le gouvernement hollande a été un gouvernement collabo qui n'a jamais désiré la paix ( cf , l'histoire ) la france a collaboré avec l'ennemi daesh et ses sbires al nosra au profit d'isra-hell ( agrandissement de terrioites , main mise sur des minerais etc ... )
de l'après-midi
diviser pour regner .
je connais bien la ford focus mais j'aurais une préférence pour honda au niveau qualité de fabrication .
avoir 1 chien
tu poses une question qui est comme celle que tu viens de citer
copyright © novembre 2017 jpl
.
© 1995 - watchtower bible & tract society of pennsylvania : - au commencement dieu créa les cieux et la terre . ( genèse 1 : 1 )
il y avait un intrus dans ta liste ….eric
je ne comprends absolument pas l'intérêt . une infrastructure démesurée , une plus-value discutable , un coût du billet qui sera surement énorme et un débit passager forcément limité ... pour moi ce truc ne sera jamais rentable . malgré tout , plusieurs start-up sont sur le coup ! !
résumons-nous ! malgré vos digressions , savamment orchestrées , et entrecoupée de poussées de pédantisme , il n'empêche que votre réponse demeure fausse de a à z .
on t'indique que tu fusionnes avec son énergie , que tu t'engages dans ce qu'il représente pour toi .
noir et bien huilé ! c'est comme ça qu'il aime le mon cheri
fallait choisir les pointes , ça aurait été le clou ...
elle sent le fumier la croupe de ta jument ?
... mais c'est parce-que je sais laver mon linge à la rivière et parce-que j'en avais marre de réparer les machines de ma laverie automatique .
souvent non , des fois oui
j'ai même pas de peluche : ' (
que la douleur les égare ...
c était tentant , y a pas de mal ... ^^😉
et déjà
si ça n'en était pas , ça y ressemble bien ... . en tous cas il y a discrimination vis à vis des vrais trisomiques et rien que ça c'est condamnable ... pas fréquentable cette fille ..
oui
opte pour la station debout !
mes souvenirs à moi seront aussi les tiens .
si je prefere car c est souvent pire
je n'ai jamais compris quoique ce soit à ça . depuis au moins 10 ans : plus rien .
beaucoup de ces radicaux se sentiraient légitimes , enfin arrivés au pouvoir , de faire ce qu'ils ont toujours rêvé de faire : débarrasser la france de tout ce qu'ils haïssent , avec un gouvernement plus ou moins complice .
print ( x , ' ' , end= '' )
karen cheryl ... ..ca me rapelle hugo delire
s'ils te bloquent , tu les bloques .
il faudrait avertir la haute autorité anarchique sur les dangers que les blackblocks font courir à son éthique
non , il n'y a pas de comparaison possible du fait qu'il y a plusieurs formes de courage .
3 ) beaucoup de commentateurs lui reprochent d ’ avoir fait énormément de contresens , à la fois dans ses critiques du catholicisme et dans ses critiques de certaines philosophies .
alors oui je réponds oui non seulement il le faut mais il le faut le plus rapidement possible .
le contrat part du jour où il signe le contrat de location . il est libre d'y habiter après signature , ça ne rentre pas en ligne de compte .
français de papier , ils nous font honte !
c'est un jugement culturel , cette question . si vous allez dans les pays indonésiens , ou en asie , en thaïlande , vous auriez d'autres références du soit disant `` bien-agir '' .
54
bonne , merci .
et beaucoup d'autres . superbe dans l'hymne à l'amour
dans sa catégorie oui c'est indéniable . après qu'on aime ce genre là ou pas est une autre question .
quel talent de françois morel !
syndrome de stockholm
et bien sûr , cette poste est dans un lieu que tu ne peux pas préciser ?
c'est si bent l'eau du puit qui fait office de chasse d'eau via un sceau .
je m'en moque de son physique , du moment que je l'aime
beaucoup d'énergie ? ? ? ?
tu prends des cours du soir pour être si con ?
il se croit tribun de la plèbe !
si tu t'ennuies `` intellectuellement '' commence par potasser des livres de grammaire et d'orthographe ( le bon bled ) ainsi qu'un dictionnaire ...
jean 11:11-14 : “ ‘ lazare , notre ami , repose , mais je vais là-bas pour le tirer du sommeil. ’ ( ... ) jésus leur dit franchement : ‘ lazare est mort. ’ ” ( voir aussi psaume 13:3 . )
dites-moi votre opinion ?
tu veux lui pourrir la vie à ce môme ?
peut-être un peu trop serré si tu veux faire du sport , il vaut mieux des tee-shirts plus amples pour se sentir mieux mais si tu aimes comme ça , pas de soucis .
.
les dernières fois où j'ai dû prendre l'autoroute , j'ai pu constater les véhicules à 110 / 130 à 2 mètres les uns des autres ... et on se demande pourquoi il y a des carambolages !
la question ou le problème , c'est que personne ne veut des salafistes.wahhabites : ni les français , ni les européens , ni les tunisiens , ni les marocains , ni les egyptiens , ... .
que faire ?
ceci `` ☕⏰☕
le blanchiment a lieu pour 1 à 2 °c de plus et depuis 2015 un événement de hausse de température très long et intense a eu une élévation jusqu'à 8 °c causant le blanchiment de trente pour-cents de la barrière !
etant donné que le terme `` efféminé '' signifie avoir des manières et des comportements proches de ceux d'une `` femme '' , je crois que ce n'est pas un droit mais la normalité pour nous d'être comme cela ...
c'est la devise des hommes .
bonjour , j'ai bien compris que le colis n'a pas été présenté auprès du service de la poste , mon colis était bien arrivé à roissy le 17 février 2017 à 1h39 c'est le transporteur de la douane qui l'a pas livré au service de colissimo , j'espère que ces escrocs de transporteur de la douane pensera au conséquence de leurs actes . une paire de lunettes à 250 dollars/jour !
hello ,
whaow super ca il y a de l'amour sur qr ca va
avec le rsa t'aura du mal à obtenir gain de cause , ou bien si tu à un garant peux être
il me reste 1 million mais je ne sais pas si ça va suffire pour terminer le mois c ’ est dur !
génial , mélenchon et le pen vont bouffer leurs chapeaux .
c'est une arménienne un peu dérangée du ciboulot , la guernica . ça pourrait être elle
c'est forcé car le but est de se faire réélire aux prochaines élections , le système est pourri
rodica : en tant que femme tu sous entend que vous etes toute tarifée alors ! ? ?
mdr : je n'ai aucune bande , et des qristes qui ont répondu à cette question sont généralement contre moi ! quant à définir ceux qui te contredisent comme des `` fonctionnaires '' , alors là , je pense que ça relève de la psychiatrie !
tond les pelouses des personnes âgées , va leur faire leur ménage , leurs courses ( chèque cesu )
qui n'ont apparemment rien de mieux à foutre , dans leur sale vie de ratés , et de crétins , que de faire chier les gens ...
non , mais la plupart de ces fantômes d'en marche sont juste dans cette élection pour la polluer au profit des sortants , qui bossent tous pour les mêmes patrons ... les vrais pourris d'en marche ont été parachutés là où ils pouvaient gagner depuis un bout de temps ... tu vas retrouver valls comme candidat unique dans sa circonscription , comme d'autres du gouvernement sortant , et tu auras des gens du modem , non collabos de bayrou , opposés par des candidats d'en marche . c'est truandé de a à z. pour redonner le pouvoir aux mêmes !
balzac . la question est étonnante
oui , je n'ai pas voté pour macron mais j'approuve nicolas hulot a 100 % , de toute façon ministre il ne peut rien faire , alors , hulot président !
je vais au tout a volonté jap et je vais manger 30 bœufs fromage et 40 sushis minimum . c'est trop ?
cette liste va se désister au dernier moment pour celle de bardalla ... ?
les bretons vont se ruer dessus pour se consoler
attention à 60 tu ressemblera à un singe !
en trouvant un boulot
non , même moi avec mes enfants je n'y parviens pas toujours . donc imagine les flics contre des manifestants ...
j'sais pas tetaclic , je vis dans un cocon attaqué de toute part , je me nourris de ma propre mythologie dans l'incroyable , l'irréel malgré une archive conséquente de quelques 3000 ans d'histoires qui forment les remparts de ce cocon . l'attaque est menée par les pseudo certitudes , les hypothèses ubuesques , les illusions illusoires , les promesses de la science ... .j'assume ma condition d'objet , je n'ai pas l'ambition de devenir le plus grand des chefs : dieu .
et comment imaginer que les rivaux soviétiques aient pu se laisser berner ?
je me torche le luc â force 💷
comment appelle-t-on une maghrébine qui mange une cacahouette ?
( 2 ) qui correspond à la définition du racisme suggérée par ta question mais qui est une définition partielle . on pourrait considérer les autres conceptions du racisme , aussi différentes que celles données par sartre ou par levinas . là aussi , 100 pages a-4 , donc ans le cadre de cette question , on zappe .
20 % de `` témoignages '' de gens qui souffrent certains avec leur photo
... ... ... .ou presque
si il sort de chez lui avec le pénis en l'air , il est fiché s
la lignée maternelle , comme référence ) …
lui pardi
en retour , je reçois tous les mois un mail laconique disant `` votre courrier a été pris en considération etc.. ''
-pistolet-souvenir
comparer avec : `` ils ont apporté ( tous ) leurs livres '' // ils ont apporté leur livre de maths .
par des intérêts financiers et industriels ) écoutent ce que les économistes
sans pouvoir en douter qu'il était bien cocu
ce qui représente une écrasante majorité de personnes .
la laideur quelle qu'elle soit
l'homme ne pouvait pas se sauver par ses propres forces . dieu a accepté , par amour , de prendre sur lui le péché du monde .
c'est une gamelle pour régime , merci pour le partage .
la journaliste christine kelly revient sur cet épisode dans sa biographie françois fillon , le secret et l ’ ambition : « lors d ’ un devoir écrit , il emporte un jour avec lui une ampoule lacrymogène qu ’ il lâche dans la classe en pleine composition . tous les élèves doivent alors évacuer d ’ urgence . françois est sévèrement réprimandé . »
peut-on se filmer en train de se taper une prostituée même si elle est pas d'accord ?
c 'est un bon endroit pour se faire trucider par un terroriste islamiste salafiste inféodé à daech ou bocaux de hareng .
xptdr ! !
le pire étant que c'est à peine exagéré , dans ma ville des `` abdelkrim '' il y en a pléthore et vu que nos gouvernants les aiment , les aident et en font venir tous les jours de nouveaux , ils ne sont pas vraiment en voie d'extinction ... .
par ailleurs il y a des gens incompétents , plus qu'ailleurs je ne sais pas . exemple : il a fallu à ma femme donner les références d'un texte officiel concernant un problème à son `` conseiller '' . ce texte se trouvait sur le site ... de pôle emploi .
mais pour les livres de poche ... cela dépend du contenu ...
lol merci : ) tes questions sont toujours déplacées et je m'efforce de les remettre ( lorsque je les vois à la bonne rubrique.reviens sur tes questions alex..
@ misanthrope , à force de décennies de tel inepties politiques , oui . mais sur le fond pas totalement d'accord ; si nos actions citoyennes peuvent orienter le vent du changement , il ne peut
nathanaël , jette mon livre ; ne t ’ y satisfais point .
* ceux qui ont passé un ou des concours et son titulaires sur leur poste jusqu'à la retraite
le monde . t'as du volume de feuille avec lui , en plus .
... .. quand on n'a pas le courage de le faire soi-même , on ne peut pas non plus reprocher aux autres de ne pas vouloir le faire pour soi .
si tu bosses comme un taré pour un salaire de misère , c'est peut être toi qui devrait te remettre en question
allez sur la roue cranté là en haut -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- ...
j ’ aime bien la bretagne , du côté du finistère .
pas de bouteilles de glace si ton congélateur est chez toi ! ! !
ministre des transports ?
les froid humide est surtout malsain pour la santé . sinon la réponse à votre question précise est : ça dépend des personnes , et de la manière dont elles sont habillées .
pourquoi ? ca pose un problème à qui ?
le nettoyage du printemps ; un rituel incontournable sur q/r ! ! !
dystopia megadeth
`` faites le doucement ''
c'est vrai ça ! il y en a marre de ce politiquement correct qui fait tout pour éviter les guerres ! enfin quoi , une bonne guerre mondiale , ça n'a jamais fait de mal à personne !
il faut continuer de chercher , il n ' y a que ça à faire .
oui rosa aussi
des castings ! ?
cette fds pourrie − famille de souche pourrie − vient d'être arrêtée dans un quartier résidentiel .
il est célibataire ton frère ? hihi^^
il est un bon cascadeur , un bon comédien , et la réponse a ta question c'est qu'il a travaillé dur pour en arriver là .
il fut un temps où une alpha roméo noire , qui avait des ressemblances avec k2000 , occasionnait quelques discussion avec elle , mais elle était hyper butée et refusait de nous répondre , elle ne voulait même pas faire clignoter ses phares . on la rouspétait ( ce qui faisait bien rire notre fille qui adorait le feuilleton )
si tu fais un rôti , il faut l'arroser souvent , moi je mets un peu d'eau au fond du plat pour ne pas qu'il soit sec ... il va cuire et te fera une bonne sauce ... bonne cuisine , à bientôt !
salut ,
pas uniquement , en effet c'est un fait , la technologie arabe consiste à l'heure où des satellites français parcourent le système solaire depuis des décennies , à brandir un mamelouk ou à jeter des pierres , éventuellement baiser chèvres , ânes , lapins et poules .
lui arracher les ongles ensuite supplice du goute à goute sur le front pendant 1 semaine et ensuite écartèlement , pas avant .
simplement une créature , un homme comme toi , il aurai pas tué
je serais un mec :
prend l'ascenseur !
.
comme tous les autres aliments , à doses normales , ça ne peut être que bénéfique pour l'organisme !
mes mains parcourent ta blancheur
28 000 km/h = 7 778 m/s
ce qu'il voit son histoire voile
l'étude des microgravures des représentations rupestres effectuées il y a quelques années pour rechercher des traces des sons prononcés durant la réalisation des œuvres a révélé que seules celles du bison de higgs avaient enregistré quelque chose qui s'est révélé être un chant identique d'un dessin à l'autre et d'une grotte à l'autre , c'est pourquoi on l'a nommé le chant de higgs .
pour des vacances ?
.
cela dépend du genre de question , une question courte peut-être difficile à trouver la bonne réponse .
savons , que jésus n'a pas de nom , car unique ( il n'y a pas deux
femmes club j'aimes : ) les histoires de bouilloire et de tanin ça me laisse heu rien ...
les autres morts c'est des moins que rien ?
bgoffffffffffffffffffff
je suis fasciné par l'ouverture au progrès technologique des us
le 1er qui arrivera aura gagné !
vous allez exploser
faut-il consulter ?
perso , j'ai toujours fait attention à ne pas gaspiller l'eau , l'électricité , la nourriture , à trier les déchets , à ne rien jeter dans la nature , etc ... etc ... c'est ça avoir une `` conscience écolo '' .
dans la vie , faut anticiper un maximum .
oui mais elle ne disparait pas toute seule . le cerveau et la libido partent avec la timidité . reste pas grand chose à part l'hopital voire la morgue quand on a fini de se frotter à ça ...
livre de poche
des miettes , par rapport à la distance totale
wghaoooooooooooooooo
m'a glissé son obole , dans l'abricot fendu ,
à lui-même ! ) , il s'est détruit , avait causé sa propre chute …
et si la véritable gauche revient , le vote protestataire à l'extrême droite n'aura plus de raison d'être .
l'éternel scandalisé vient de perdre 50 % de ses soutiens .
n'oublions pas les retraités tous au crédit agricole ou à la banque postale ou encore chez l'écureuil
je ne crois pas que ces artistes soient tous extravertis ni obsessionnels . certains fuient l'exposition médiatique .
souvenez-vous de l'ancienne yougoslavie , un pays ou l'on avait uni plusieurs peuples différents pour n'en faire plus qu'un et comment ça a finit .
le depart de macron a 5000 km de la france
moi
krach de 2008 , la guerre mondiale a démarrée en syrie et ukraine , dans deux ans maximum , les russes attaquent un pays de la cee .
l effort , c est naitre dans une famille aisée . se marier avec une professeur issue d un milieu riche . faire un grande école permettant de ne plus avoir à se préoccuper de son avenir , style ena , conseiller de riches personnes sur la meilleure façon d augmenter sa richesse en payant le moins possible d impôts . et finalement se trouver un cdi de 5 ans renouvelable où quasiment tout ses frais sont remboursés .
dans le cas d'une peur nous opposons deux types de défenses naturelles . la fuite ou l'affrontement ;
jolie
c ’ est sur , lexpress.fr et capital.fr que j ’ ai pu en savoir davantage sur cette forme de placement . si tu souhaites en savoir plus , je suis tout ouïe . : )
si tu avais les bagages qu'elle a. .
le besoin de se comparer constamment aux autres en espérant être meilleur et aussi une pointe de voyeurisme , ce qui est au goût du jour avec les réseaux sociaux .
ses fans lui ont écrit deux pamphlets ,
reviens dans quelques années lorsque tu auras progressé en français
waouh mais tu viens justement de faire ça ... et..je te vois : )
je ne fais rien ! en prenant un amant marié , je sais à quoi m'attendre dès le départ !
j'ai vu ses yeux , je me demande ... ! !
c'est un état `` prédiabétique '' qu'il faut surveiiler et faire une hyperglycemie provoquée et dosage de l'hemoglobine glyquée
la vérité et l'impartialité car ils ont tous sans exception été achetés ! ! !
ben oui , mais c'est pas nous qu'il faut appeler pour ça .
là aussi , c'est difficile à faire incognito ( d'ailleurs certains ont essayé , et ça s'est très très vite vu ) .
... tu dois savoir ce qu'est la conne-cordance des temps , toi ...
je pense pas , sinon 90 % des grosses ne serai pas aussi aigries
+ pragma_cache_size is -2048
monaco .
vous envisagez des brigades spéciales qui iront contrôler l'usage que les mères font de leurs seins ? petit cochon , va !
france - biélorussie .
exemple écrire sur google image gif , ensuite cliquer sur l'image , sélectionner l'adresse url copier et coller
stop
faut prendre la vie comme elle vient . lacher prise en quelque sorte..
et vous savez quoi ? il est obligé de recruter des intérimaires car les gars ne restent pas au-delà de 3 mois ( la majorité ne passant pas le 1er mois )
@ jm , es-tu certain que tu réponds réelleemnt aux besoins de ton corps et que tu as un mode de vie sains ? sinon , je te trouve dur de traiter cette profession de `` guignols '' ça prouve ta méconnaissance du domaine et tout les bienfaits que ça peut apporter aux patients en souffrance ou ceux qui veulent seulement s'informer , mieux vivre , être plus respectueux de leurs corps , trouver une alternative aux médicaments conventionnels ect ...
quand on arrêtera de me prendre pour une imbécile
non lol
la chaleur s'écoule naturellement du chaud vers le froid .
je suis déjà debout pour l'injustice envers le peuple ukrainien , désolé on ne peut pas être partout .
très très bien . ca nous changerait
c'est bien , service minimum
mon beau-père s'est fait baiser il y a quelques années . il a été vu par deux policiers avec un portable . il avait déjà à l'époque plus de 75 ans . il a contesté , arguant qu'il n'avait jamais eu de portable . balayé d'un revers de la main par une juge ( qui n'était plus là , comme ses confrères , que pour faire entrer du fric dans les caisses de l'etat ) qui se foutait de la vérité . ça va même plus loin , on est arrivé à la situation où le mensonge est la norme , le postulat de base .
au bout d'un moment il se dit `` a quoi bon '' , et il va meme plus essayer ?
je note que linux suit à peu près le même chemin j'en déduis que je dois me tromper ou que tout le monde se trompe par une fuite en avant exagérée
fils du trépas ,
je l'espère de tout mon cœur . lui et les deux autres salopards en train de donner des coups de pieds avec une telle violence à un homme étendu par terre et dans l'impossibilité de se défendre , ça ne mérite qu'un coup de flashball à bout portant ou une grenade dans le caleçon… ca leur calmerait rapidement les ardeurs , à cette vermine !
... et moi , j'irais voler les riches .
on appelle ça aussi , le comportement du guerrier . ça n'a rien à voir avec la guerre , c'est juste se comporter avec prudence , respect et une parfaite assurance .
tu fais comme moi . adios facebook ! et fais bien attention de supprimer completement ton compte , parce que sinon ces enfoirés restent quand même présents dans ta machine pour t'espionner . remarque que google est encore pire ... et plus sournois .
et ce n'est rien de le dire et de ne pas s'en rendre compte .
à droite , on monte les rapports et à gauche , on les rétrograde .
non pas de v
! 3m1 ! 4b1 ! 4m5 ! 3m4 ! 1s0x47923b78fc4e48e1:0 ...
et pendant ce temps , les flics peuvent tuer arbitrairement au nom de la république , on les décore ... .
question d'hormones .
j'écrirais de préférence la 1 ; la 2 me parait aussi acceptable tandis que la ponctuation de la 3 me la rend incompréhensible .
c'est le cadet de mes soucis , je trouve que le sport est pourri par le fric , je ne m'y
avec ceci .
bien quoi ? ? ?
je n'aime pas l'opposition stérile , je préfère les points de vue complémentaires
pas plus , pas moins , puisque cette question est tranchée dans l ’ article 1 de la constitution .
les congés on les prends l'année d'après ( ou alors par anticipation ou sans solde )
j'ai inventé une fourchette cuillère , un coté fourchette pour les nouilles et inversement une cuillère pour la soupe c'est nul ou bien ?
ça remonte dans la vessie .
mets de l'anti cernes sinon tu auras toujours ces veinules bleues et disgracieuses .
un hippie sans lit qui lit du corneille peut prendre racine
et des moins moches
et quelles serait celles restées sur place ?
( comment la france peut elle être surpeupler par les français alors que les français de souche font moins d'enfants que leurs aïeuls d'il y a 50 ans et plus ? le problème de surpopulation provient bien de l ’ afflux et de la reproduction d'étrangers depuis 50 ans )
cela va te sembler sans doute fou , surtout du fait que tu sors tout juste de tes études .
chacun sa merde .
ah bon ? really ?
on devra envoyer les russes .
... ... ..
sur les sites qui repertorient les entreprises , en regardant les comptes . mais bon nombre d'entre elles refusent de les publier .
oui
moi je les utilise avec d'autres légumes comme les carottes , c'est assez doux !
abu signalé pour injures racistes , diffamation raciale ,
sinon téléphoner chez paypal
site francophone .
... ... ..ça me dégoute .
ben ... tu décapes et tu recommences , dans un endroit fermé de préférence .
pipe vaginal anal ejac all night long
tu crois pas que c'est un peu idiot ?
je vois le personnage dans ma tête , je n'ai plus qu'à le décrire et parfois je le peins , ce qui aide car j'illustre mes histoires .
lui rouler une pelle…
avec un peu de foi ,
la nouvelle religion d'état sera la philosophie de l'amour sagesse qui donne à chacun le même pouvoir et la même liberté d'être dieu , dans le partage et la coopération ...
mais aussi les infos qui fâchent et qui ne sont pas ou très peu relayées mais pourtant si abjectes et si importantes pour notre survie comme :
les enfants de 3 ans ou ayant eu 3 ans de mon entourage n'appliquent pas le zéro écran , mais le écran à petite dose . les enfants savent que le temps est limité et que les parents ( ou un adulte ) regardent avec lui , et pas n'importe quoi . mais jamais aucun enfant n'était devant un écran avant 2 ans-2 ans et demi . trop d'écrans nuit , mais je ne pense pas qu'il faille couper les enfants de tout écran non plus , car en dehors de la maison ils en verront et ne sauront pas les aborder ; qu'on le veuille ou non , les écrans font partie de la vie . il faut leur apprendre à doser , et bien sûr à ne pas les couper des autres médias ( livre , radio ... ) .
gérard depardieu et patrick dewaere et miou miou mais là çà devient un trio
la france libérale contre la france contestataire
en cas de nouvelles élections ... mais clairement macron il s'en fiche , il va aller aux usa et regarder la france tomber
pour faire court : la mastication permet de mieux assimiler les aliments mais également par la sécrétion de salive et par l'action mécanique des mandibules de mieux protéger les dents contre les caries et le tartre , et ne pas mâcher pendant de longues périodes est susceptible d ’ atrophier quelque peu les muscles masticatoires et d'en rendre l'action douloureuse ...
que les gouvernants français qui l'utilisent vous en pensez quoi ?
passe une bonne fin d'après-midi - gros bisous ma chérie
.
- faute d ’ amour
cela n'a rien à voir . contrairement aux catholiques , les musulmans n'ont pas besoin d'aller à la mosquée pour pratiquer leur religion
je lui fait la geuele
la langue de vit père ?
je l'admet , soupe-au-lait , je suis . et ça me joue des tours .
avec la séance des poteaux , elles ne peuvent avoir que les pneus lisses
bisou de moi ♥
merci
non .
au bois de boulogne , à paris , deux belges observent des cygnes .
cela peut être considéré comme une forme de masochisme .
43 heures en traversant la turquie . c'est jouable , mais il vaut mieux prévoir avant quelques points de chute
j'heiste entre le brésil a cause du foot , des gros cul , favelas et l'inde a cause du yoga , les viols , et vidéo leave leak , mais surement pas le mexique
alors encore connu sous le blaze six coups mc , il s ’ est fait arrêté le 16 juillet 2013 pour trafic de stupéfiants . pris en flag de vente , les flics ont retrouvé chez lui 100g de cocaïne . même s ’ il explique les avoir trouvé dans une cave , il écope de plus de 6 mois à la prison de fresnes .
identique . ex : habitation , maison ou foyer .
si le monde n'était pas fait de 95 % de connards et connasses j'aurais en fin la paix .
l'étanchéité est relative ... celui de ma fille a fini comme ça , même démonté et séché dans le silicate , du riz ou un sèche cheveux il a toujours dysfonctionné après .
non
violence volontaire .
non , j'ai plutôt le goût des autres , sur la langue parfois ...
mouais , pas de quoi y passer le réveillon
est-ce que ton papa avait son popaul dans la teucha de ta meuf ?
3/ d'un point de vue théorique , les physiciens disposent de 2 théories vérifiées
bonne soirée et la paix sur toi aussi : )
un disque dur d'occasion reconditionne ! !
l'egypte pond et forme des `` savants '' ;
et une fois qu'elle l'exprime ; la satisfaire en conséquence .
apparemment ! ! !
en ce qui me concerne :
100 000 ! ! ! il faut distraire la foule .
désolé je suis trop modeste pour donner des idées .
il en faut vraiment peu ,
retrouvant un sourire et souvent une larme
et de leurs nuits ma nuit se fonde
carburateur ? ( semelle de carbu ... )
n'l'dites point zau pariziens qu'on l'mange de l'bons kebabs chauds dou jour , sinonl ' viendré noul'ez piquer ! ! !
lui donner la serpillère et qu'il se démmerde !
c'est en général être équilibré et résistant aux épreuves
___________
gnê ?
- les croques-monsieur .
